要贏民意

政府依家放軟手腳乜都唔做就係等你出錯，民意已經开始逆轉。低級粗俗式發洩只會惹人討厭。大家要決定要戰勝還是發洩。

如果昨晚冇封警總出入口，冇刑事毁壞、冇發洩性provocative行為, 純粹玩蟻多摟死象式靜坐，印象會好好多，亦能達到玩轉班警察的效果。

琴晚係警總嘅玩法，令人覺得警方好寬容，甚至係受害者。

民意已經開始逆轉。義士們要睇住左膠和理非諗法來玩，始終佔人口大多數。

打游擊當然係好戰略，但嗰啲刑事毁壞、低級provocative 發洩就想多無謂兼具破壞性。

有冇留意到外國傳媒好多報道d抗爭者執垃圾，抗爭完條街仲乾淨過之前。就係要做呢啲膠嘢囉。琴晚嘅玩法走了相反方向。

義士們覺得無奈都冇計，而家係民意之戰，基本上大部份反送中的香港人由討厭政治至知道明白個issue, 甚至自己落街遊行已經好大進步。始終大部分人心中條底線就係唔犯刑事 - 即刑事毁壞、襲警等等， 612係冇襲警都比警察暴打先有咁大回響。

我係一個日日係街上默默做群眾的廢中和理非，亦都食過催淚彈，希望大家聽得入耳。

其實不如追擊送中派街站，如果大家發現邊度有撐警，就大家去消毒，講真相。

06290630有政府維穩show

到時會有唔同歌手 張敬軒 DJ SODA 算係半個電音節

留意右上角 有冇人去舉下牌？

係咪咁就不成POST作廢？

又民意

咁不如你講下民意做到啲咩?
呀生你2014有冇出? 612有冇出? 你有冇罷工定繼續返工?
69果103萬人，612唔係民陣大台唔係和平合法示威唔係星期日所以冇出嚟? 咁616行完又得到啲咩，林鄭媽媽再sa多次冧?

你真係講下我聽你所講嘅民意有咩用。

你有出嚟食過彈我敬佩你

不過你提到外媒報道香港示威者會做埋清潔，除咗令件事更加好睇更令人讚賞同俾自己打j，呢一點對件事有咩作用
成個反送中或者四大訴求，本身已經夠晒legitimacy，呢啲正評只係錦上添花
唔會因為咁而幫你賺到支持者，而因為咁得到嘅民意更加唔會有output

621同612人數目測唔係差好多，而呢幾萬人就係一切抗爭行動嘅基本盤

大家唔好執著喺今日件事上面先

其實外圍形勢大好大家睇唔到

台灣同中共割𥱊

台灣民調: 香港「反送中」遊行後, 支持兩岸統一者銳減9.1%

美國啱啱開口話幫香港

新版本《人權民主法案》列避免制裁條件 美限港2020年普選立會

大家將個焦點放返去香港獨立關稅同民主上面，仲有得打

文宣即刻做嘢：香港獨立關稅同民主

不好意思，不如大家討論時客氣少少，唔好質人🙏🏻。

如果沒有和理非，612 便真的很容易被扣帽子成為暴動，沒有勇武，立法會可能已經成功通過了惡法。

不合作運動，如果得不到和理非的認同，便會不夠人數進行。如果行為過火，甚至會被他們離棄(割蓆），少了後援的支持，很容易便會潰不成軍。

說到底，林鄭班子也是屈服在民意及國際壓力下才作出輕微讓步。

除非有把握獨立香港，否則我們仍然要在現有的政治架構下推動民主化。

利申：69, 616 及夢見自己參與了612 和621，但沒有參加624。

我已經冇講粗口。。。。。。
同埋我更加冇否定過兩派合作，相反，我不過嬲都話今次係兩派首次而且好成功嘅合作互補

然後，我睇唔到你講嘅嘢同樓主講嘅民意有咩直接關係

No problem. 聽得多政府啲廢話，粗口已經好斯文。
上兩次遊行都有出，仲有帶埋細路一齊。
612 我朝早到咗，下午要湊仔，無到場，只係睇直播。
我都好肉繄，唔想啲後生付出既白費。
昨天見到啲後生好有禮，好高EQ，好Q感動

利申其實我發夢嚴重衝突期間都只係遙距睇人哋文字live

我都明，我都一樣咁諗，我相信全部人都係一樣，今次前所未有地目標&危機感一致

只係我想話，香港嘅民意已經封頂，而且香港嘅民意做唔到啲乜

今朝隔離po發起咗眾籌登外媒報紙頭版，巴打你捐咗未?